#  

**Есть некий класс**:
```
/// <summary>
/// Пользователь системы 
/// </summary>
public class User
{
    /// <summary>
    /// Идентификатор пользователя. Никогда не изменяется
    /// </summary>
    public int Id { get; set; }
 
    /// <summary>
    /// Логин, MaxLength = 64
    /// </summary>
    public string Login { get; set; }
 
    /// <summary>
    /// Email, MaxLength = 128
    /// </summary>
    public string Email { get; set; }
 
    /// <summary>
    /// Телефон, MaxLength = 16
    /// </summary>
    public string Phone { get; set; }
}
```

**Нужно реализовать класс со следующим функционалом**:
```
/// <summary>
/// Интерфейс менеджера пользователей
/// </summary>
public interface IUserManager
{
    /// <summary>
    /// Название
    /// </summary>
    string Name { get; }
 
    /// <summary>
    /// Добавляет пользователя 
    /// </summary>
    /// <param name="user">Пользователь</param>
    void Add(User user);
 
    /// <summary>
    /// Уведомляет о том что у пользователя изменились данные. (Id - измениться не может)
    /// </summary>
    /// <param name="user">Пользователь</param>
    void Update(User user);
 
    /// <summary>
    /// Находит всех пользователей у которых query является подстрокой хотя бы одного из полей
    /// Login, Email, Phone. Без учета регистра.       
    /// </summary>
    /// <param name="query">Запрос</param>
    /// <param name="maxCount">Максимальное кол-во записей которое должен вернуть запрос</param>
    /// <returns>Список пользователей в порядке возрастания Id, без дублей</returns>
    List<User> Find(string query, int maxCount);
}
```

Пояснения по методу Find

Метод должен возвращать записи в порядке возрастания идентификаторов. Также в найденной последовательности не должно быть пропусков. Это означает что нельзя найти и вернуть пользователей с большими Id если при этом есть пользователи с меньшими Id которые удовлетворяют условиям поиска. Также метод должен быть потокобезопасным. Потокобезопасность остальных методов не требуется. 

При оценке решения будут оцениваться следующие факторы:
* Корректность работы. результаты по всем запросам должны совпадать с эталонным решением. (если есть ошибки то решение не может оцениваться дальше)
* Начальная загрузка данных. Перед началом тестирования в менеджер будут загружаться 500000 пользователей. Время загрузки не критично но должно иметь разумные пределы. например не более 10 минут.
* Основной критерий оценки после корректности это скорость работы метода Find, будет запущен поиск для нескольких десятков тысяч запросов. и подсчитано затраченное время на их обработку. Рейтинг решения будет определяться расчетом времени выполнения запросов к эталонному решению. 

Для решения задачи можно использовать любые способы, на усмотрение кандидата. ограничений нет. не запрещается использовать сторонние сервисы, базы данных, а также какие либо nuget пакеты при необходимости.

Решение должно быть представлено в виде консольного приложения.  

При необходимости мы можем предоставить систему для тестирования и оценки решения по отношению к эталонному. 

Если есть какие то вопросы по задаче то можно уточнять.

**Доп. ограничения**:
* тестирование будет проводиться на одноядерном компьютере
* Размер оперативки 32 гига
* в системе представлены не все профили тестов. так заниматься подгонкой решения под тесты тоже смысле не имеет. тесты нужны просто для оценки для того чтобы проверить, есть ли где то у того или иного решения просадка по скорости.